唐詩詠呢個廣告同關家姐岩布仙尼有得揮

好撚尷尬
真係無辦法睇晒

利申：非打手，用華為正on9

好老尷😂😂

一開頭講一位唔該果個表情我都想打冷震
之後仲要唱歌跳舞

頂得順

sorry,一開口唱歌果下已認輸!!!

好撚難頂

佢一唱果下我真係頂唔順 對唔住

加埋個手勢仲唔係龍師父

詩詠bb點解要咁作賤自己

留言先好笑

柒到呢

諗起呢段

等我嚟

Rap完段舞想點

咁柒嘅屎橋
係得華為呢啲柒牌先會buy

打油詩？數白欖？

咩撚野都話尷尬

依段有幾尷啊

係戇尻啲姐

睇到覺得好唔好意思，起晒雞皮

宣傳易既質素

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

佢自己都笑左

嘩屌

女人老咗又俾男人糟蹋就無用架啦

signal_wong Hi 最近好嗎

一開始重諗樓主接受能力太低定咩 覺得好普通啫
佢一句你有freestyle嘛 開始真係

我睇曬成條片都覺得無乜嘢喎
可能睇過曬阿輝 關家姐 ive表白嗰啲片之後
依啲小兒科對我無影響

屌收工係街睇
笑到失控俾路人望

唔好意思
我覺得吳亦凡都好過佢

點解香港啲廣告永遠都係咁低質
度橋班撚樣啲人工係咪洗晒去買白粉同冰?

痴撚線

無人get到？明顯惡搞三字經喎.....

痴撚線

我一路睇一路係咁打冷震呀

呢隻唔係數白欖咩

agger

其實岩布仙尼同亞洲亞洲都係惡搞
大家唔好咁認真啦

有d 似 麥玲玲 同三字經

嘩 點解我會諗起燈塔個威斯特

反而覺得人地喺佢後面跳舞，佢成舊木板腰咁先老尷

睇完頭1分鐘諗住入黎屌鳩樓主
點知原黎後面有首歌

好似呢個

好撚柒

Rap talk 三字經

rap得好似麥玲玲

我認輸，睇到1分39秒頂唔順

睇左一半頂唔順

呢個廣告應該搵曹永廉 / 馬明拍 fit哂

呢個真係

最尾信號王搵佢

咁樣已經成功左
想學日本果個溝仔廣告 不過效果差好遠

唔得意咩

一開頭仲以為有咩
你有freestyle嗎

我睇咗啲咩

屌呢排一見到freestyle呢個字已經覺得有浸柒味

強國手機配合強國品味，有咩問題

好有etv feel

好似麥玲玲唱歌咁

而家真係呀豬呀狗公司都拍得片

有冇人一睇呢啲柒片就會屌出聲

信號搵佢個幕夾硬加

一唱歌就

哇

威斯特係我名字，數學科係我強項

講真呢段有d佩服佢，幾十歲人又係老細(/校長)，都咁樣玩。

高質idea畀低質高層bam晒

聽完都唔知聽緊d乜撚野

終於諗到似咩

咁多人講咪成功左囉

問下班老細肯出幾錢先

rap個度真係

成功recall到個廣告夠on9
唔代表成功recall到個brand/product

點解我覺得佢個廣告 reinforce左我覺得係平機既感覺

應該話係cheap
價&質都係

先唔講part舞老土 跳舞個十秒完全冇意思 上文下理都接唔到
你至少sell下影到快動作丫

打油詩真係屌那星

蛇精男
你有freestyle嗎
呢d大陸用語香港冇人明架
但係用英文post IG
即係唔係target緊廣州人啦

唐又有懶音

機械舞個part又唔知做乜尻

咁應該要你首先覺得佢係cheap bramd先
始終都top4國產brand

D舞步有唔少都係百塔咁款

識呀
知佢柒定垃圾

我都係諗起呢段

睇到開口唱歌就頂唔順

應該係話睇之後有幾大程度上recall到佢想deliver既message

唔洗變蛇精😎🤘

玲玲姐 風山水起咁

rap得咁似麥玲玲

屌呢個最好笑

屌

主角換做達哥既話成件事會唔同哂

未到關家姐個皮

對唔住我睇到唱歌就頂唔順熄左
Ok you win

Yes, 好失敗

救命
點解會俾個廣告出到街

lm

頂唔蒲,一跳舞果下就要停

呢到先係最難頂

舉下手 望鏡頭 柒到冇朋友 yo

呢個似用綠幕，唔係現場無咁老尷

救撚命

唔知點解愈嚟愈憎唐詩詠 個感覺似鍾嘉欣咁愈嚟愈造作

似呢個

天同地

Execution差一千倍

好柒 救命

一起音樂，已經睇唔落
不過華為成功了，有討論已經足夠

我屌，一定唔會買佢呢部手機，柒撚到冇朋友

屌你老味數白欖

唐詩詠個廣告點柒都有錢收，有乜所謂

聽完第一句唔敢再聽
驚發惡夢

邊間廣告公司呀吊你老母

我都係即刻諗起

一數白欖笑到停唔到，rap talk三字經咁款

媽呀
好撚柒呀

點解同保濟Yuen BB個廣告LEVEL差咁撚遠

咩料呀

呢到就頂唔順熄左

咁都要踩港
前排衛訊個3總統廣告咪高質囉
不過播左一排就完左

一位唔該repeat三次 已經想熄

你確定是香港人度的橋？！
雖然我都認同香港廣告越來越低質

柒到笑到我停唔到
好尷尬，老母以為我short 咗

黑歷史

睇到一半頂唔順

對住唐詩詠 打J打不停

就算有d人其貌不揚甚至樣衰
但只要有才華 認真做好一件事
都可以好型

同樣道理
你無節奏鳩up當rap
仲要跳老舞
我比你有唐詩咁靚你都只係個白痴仔

果句你有free style打冷震
打油詩都無咩野 係老土左d
但跳舞果到完全唔掂 柒到

個廣告好正

一聽到數白欖忍唔住熄了...

華子

一唱就即刻閂咗 頂唔撚順

我要抖左兩次先睇得晒段片

關家姐柒好多 呢段最多係唔知想點

死撚死我

名古屋呀~燕窩~月餅~低卡~好食~健康~又fit D!

呢條友值得擁有一系列既gif

轉身問你有free style果下勁濕鳩

其實佢哋係咪諗住抄呢個廣告

唔老尬
老套之嘛

唐詩三百首

細個個時覺得唐詩詠好pure好true , 家陣既佢無乜青春Feel⋯⋯

因為佢真係老啦嘛

36歲想要點青春法

其實幾有心思
最尾signal wong

完全冇得比 唔講其他 齋講首歌都贏十條街啦

佢都係包面之中少有既靚女

一生污點

柒到頂唔順

我其實都預備去驗眼㗎啦

一聽到首歌就忍唔住熄左

我覺得好sweet
比起能仁書院阿輝個d
呢d小意科啦

其實呢d片做得膠膠下先有noise
太正經冇人知咪冇晒宣傳效果
反而阿輝同能仁個d真係真心膠 越睇越sad

All publicity is good publicity

睇到影第三張相

個feel完全唔同
華為真正柒到無朋友

由頭到尾，每一秒都柒

踩乜港啊
同埋樓上係講得啱
當然都有好多廢嘅度橋人
但更多時候係客、自己高層老屎忽ban鳩晒

係香港人度嘅
但廣告唔係我諗條好橋客拍手然後就出得街
仲畀人當係度個人廢其實好撚唏噓
p.s. 咁當然都有廢人x廢客組合嘅

仲有4年就4張喇

用廣東話講你有freestyle嗎真係柒上加柒

痴線 做得唔好就比人話啦 咁都叫踩港? on99 我踩埋你老母呀

睇完無咩感覺
是咪已經看破紅塵

唔敢睇

冇咩野姐 但咬字真係麻麻

嘩屌 第一句就熄左

日本超多老尷廣告
hw依段碎料

想睇 有無例子

一開始好地地 點解會搞成咁⋯⋯⋯⋯

個廣告我俾零分

一開始已經唔好啦
啲意識形態咁柒
仲要畫晒出腸

你有freestyle嗎

一開口就知道是老江湖

signal wong

諗起玲玲姐
叫玲玲姐rap好似仲好啲

我諗起農夫

成班人跳舞好明顯想扮日本個雪糕廣告

😃😃😃😃😃